80s風格真係好正

Mac DeMarco- chamber of reflection

Vaporwave

Cuco-lover is a day
唔知咩genre但好正

Cuco

得19歲就咁
啲人話佢係Mexican joji

Vaporwave已經俾人玩到濫哂，不了

即係 少眾嘅時候覺得佢正，多人聽就覺得唔特別？

Joji都正 但係Cuco trippy 啲

落日飛車都唔差

正正

Ching sick ball!!

有啲眼光喎